青衣女人撕文宣兼報警

1200
個女人係青衣城出面連儂橋撕文宣，比街坊圍屌
之後佢報警，邊報警邊喊
3防暴到場個陣仲喊住話「太好啦 警察終於黎啦」

青衣真係好多廢老

街坊幾時先學到私了

青衣好難啦

真係好多

日日都覺得自己生活係平行時空

咁鍾意共產黨，叫佢返大陸